lia算唔算攞正牌hea跳

唔算
由頭到尾都無努力過

Yuna my grilfred

咪咁..佢ok qq

其實幾可愛

下 好努力跳喎 同平時一樣水準

btw 件衫真係得佢先carry到 其他人著會好柒

今日條live先經典 真係企係到

咁撚多練舞室版本⋯⋯⋯

好似碌左舊冬瓜落咁
隔離留真個樣擺明就係：屌你條仆街又搞乜撚呀

好可愛...想同佢生bb

套衫咁樣點跳呀

幾搞笑幾得意
Yuna個頭幾靚好似被人強暴完咁

呢套衫擺明要佢著
反正佢都唔想跳

好襯佢

有d hard sell
睇到厭曬

套衫最岩佢

牙領小大正咁...

Lia=綠色精子

....

係咪好似 我第一時間諗起佢XD

睇得多我自己都識跳了

負負得正